其實比70幾80蚊，去買外賣沙律嘅人係咩心態

啲菜自己去超市買一大包啲沙律菜最多都係幾十

夠食幾餐，自己買埋啲黑醋汁/柚子汁/和風汁

根本一樣味，煙三文魚/雞胸/吞拿魚都係極易整

你外賣又唔係食環境

見好多同事（女仔）得閒就話叫外賣沙律話好好食好健康

我試完根本同我朝早自己整做早餐嘅差不多

點解要咁浪費錢又唔環保

自己用少少時間整仲好

你整埋比佢地食

食IG story
# healthy life

港女keep fit

收錢又話我昆鳩佢地

唔收錢我又蝕

費事益班閪女人了

威
疊馬
英雄主義

百佳出前一丁都係幾蚊 旦一隻又係幾蚊 餐肉一塊都係幾蚊

點解仲要去茶記比幾十蚊去食??

呢樣都係唔明

食開廿一蚊新鮮整律
但執柒左 睇怕都要開始步港女後塵

沙

因為呢條問題根本就ON撚9囉
問得出既都係死窮閪
我用金錢買時間 慳返買料煮野洗野時間

我真係死窮撚

正職收工仲要打多份ｐｔ

星期六日都要返工

一星期工作７天

我先係

勤勞係普遍波台手足嘅美德

職業賭徒晚晚度盤唔會輕鬆得過ibanker

牙占不如收30
幫女同事整

你可以整多幾份 賣俾佢地

陣間又話我收得貴搵佢地笨柒

啲閪婆

錢要循環
經濟先會好

可否循環至超市?

懶
當你搵 4萬 5 萬 8 萬 10萬時
我寧願比80蚊唔柒煩

我去麥記買30蚊姐
仲有薯條食

高質

@食沙律食到爆炸死果位會然

麻友是否會比高價吃沙律嗰種女人？

又用成本論
市場講供需
有需求 自然有供應
佢地覺得 個沙律值70幾蚊就會買
你覺得唔抵 咪唔好買 又唔好講到買既人係奇怪
簡單D 講 人地買 關你咩事

麻友會自己煮

討論區唔比討論？

一陣樓主食埋佢地咁咪好唔健康
豬嘅飽和脂肪好多㗎

樓豬食開素

植物人可考慮

食自己同胞

有人托我問你：卡榮最近搞乜咁能25

人哋有錢關你撚事咩

食沙律都on9啦

你都講到人地有問題咁
仲有咩討論空間
你要討論 就唔好打埋d 咁既內容 同topic la

食沙律醬

夠竟比1000萬買100呎樓係咩心態
夠竟有錢佬比30萬lunch係咩心態
夠竟lbj比1000萬買跑車係咩心態

人地有錢，你吹得佢漲？
咁都要討論，你人生都好無聊下

樓豬似批鬥多過討論

其實畀7,8百萬,去買個細單位嘅人係咩心態
明明水泥鋼筋人工都唔洗10份1價錢

問你老母咩問 咁簡單都要問！
屌你老母跑步夠可以減肥啦！
點解有d人又要比幾千蚊去打蚊 食藥減肥呀！？
因為懶同冇時間囉屌你老母！！
問問問！你老母個臭閪！

樓主已經縮撚左去佢老母個西到了
大家請去626post推po

出色既沙律包
羅馬生菜、牛油生菜、牛油果、雨衣甘藍、小蕃茄、藜麥、欖油、雞胸/牛排
咁多野又要洗又要切又要煮又要撈，差唔多呢個價啦

白飯又平又無營養
你平時食碟頭飯有70%白飯，20%菜肉、10%汁

食得沙津係要營養，你計返營養cp值，低食過食飯好多架

樓豬得罪咗你啲乜

c 打是咪肥婆

純粹睇白卡佬唔順眼

幾十蚊who fucking care

張白咭我憑我自己努力去拎返嚟

一係你比錢我睇醫生

隊team轉左人

人地錢多冇訂使，又唔得咩？

最幣你唔係

小妹唔係肥婆 但聽人講應該就係90後黎

樓主點睇我琴晚深夜係金龍附近食篤篤同幾隻g吹水

因為唔想洗野

金龍附近啲篤篤好貴

btw同啲G傾左嘜？

點解唔可以時間買金錢

扮now佬傾珠海有咩玩

麻友係人

傻人啲錢易呃

一副滿足樣

珠海好玩啲場比人掃左好多

得返啲非G場了

食唔慣沙律茶
烚碟菜芯好過

想靜靜地係吧飲野 澳門冇

有，去鏡湖迴旋處嗰邊有兩間

cafe樣的bar

討咩論姐，扮曬嘢
你咪又係想串鳩啲港女
做男人私私縮縮
有屁就放啦

最慘佢地個個月尾話好窮

因為好食既沙律材料係好多
每樣少少 圍起計其實自己整唔會特別平
而且出面食野真係好油膩 得閒食下沙律fresh d
同埋自己帶飯點都平d啦邊有得講

用你既logic
基本上所有普通餐廳都唔應該存在喺呢個世上

無話唔得 只係說明左咁諗既人time cost低
時間唔值錢姐
就好似叫個ibanker自己諗自己買材料自己切咁

超級市場一包沙律菜起碼40蚊起

按樓主講法 買沙律菜咁on9 又貴
不如自己種啦

好多有錢人都係自己買餸煮飯
咁係咪佢地time cost低

我認為關鍵係time management

大陸菜 同 入口既菜已經唔同價
有d有pasta / 三文魚 / tuna

去百佳睇下, 大陸既車厘茄同馬來西亞嘅車厘茄已經差2倍

當然唔排除個d沙律都係用大陸野

懶姐

會計錢就唔係女人

借個位希望大家留意

「突發」民建聯開始怕了 加強蛇齋餅糭攻勢！

白飯無營養咁不如食鞋底

....
你睇完數據再同我溝通
白飯營養

胡蘿蔔營養（是但一種菜）

白飯主要就係澱粉（能量），乜柒微量元素都無，營養？邊度營呀？

自己睇定義咩叫營養...

樓豬講事實 教精大家都俾人屌
難怪啲濕鳩食草舖愈開愈有

樓主日日係新苗買兜30蚊扮自己整 帶返工cow女

唔怪得佢咁受歡迎

屌咪撚爆

有d 人食沙律多醬多油話減肥

利狗買到沙拉,我表演食沙律食到全身爆炸

呢位專家可能解答到大家有關沙律嘅問題

70 80 蚊對佢黎講只傻省紙

其實點樣食到全身爆炸？

炮杖手榴彈沙律？

洗錢減肥法，
洗哂d錢買貴一貴沙津食，就冇錢買零食/肥仔野，咁就減到肥。

個人是因為懶，
買現成的話有人配好曬材料，
如果自己整的話就買一包芝士、一包火腿食完一次有好多剩，
在家食還好，如果在公司食要放呢埋食不完的材料在公司雪櫃 ?

懶

影自己整嘅話其實仲healthy

好多買貴沙律嘅OL搵得兩萬

不過佢哋條仔疊水

白飯有咩營養

其實80一餐, 返22日工
都係1760姐
食頹飯50都要1200
睇你係咪想儲多500

多數用大陸啦，如果唔係維唔到皮，租咁貴
（比我自己當然盡量抵制，但煮嘢好辛苦無可能日日咁做）

我覺得好睇地段，如果港島返工嘅話呢個價抵添，果邊燒味飯都好鬼

水30升 碳20千克 氨4升 石灰1.5千克 磷800克 鹽250克 硝石100克 硫磺80克 氟7.5克 鐵5克 矽3克 還有其餘15種微量元素。

中國西瓜都可以爆炸
可能d菜由中國加工過？

有錢人整嘢食 嗰啲叫興趣
即係佢係鍾意整嘢食
唔係為咗慳十元八塊自己整

樓主嗰啲叫窮撚
無錢 食唔起幾十蚊沙律
覺得貴
咪要用自己時間去減低個cost 囉
因為佢 time value 低

碟頭咪一樣唔值四五十蚊

嗌窮既唔代表一定窮既
小弟夠係

事實大把私樓同事出身夠日日嗌窮喇
人地屋企都冇壓力，但照年年買iphone，照淘寶
之後嗌窮，你吹咩

你返緊既工 已經係時間換緊金錢啦

Yes,樓下美心黑椒雞扒飯連野飲78
𨳒你老母癡撚線架
一係行到無雷工咁遠大快活燒味雙拼45蚊,但好細盒
根本屈9你

你get到我講咩，食沙律好過食9飯

呢個就係食洋腸嘅原因，高登仔實唔俾食外賣沙律，洋腸就唔會管妳，大佬，樣樣野都要最平最抵，生活都唔開心，慳返咁多錢黎做咩啊？

無啊

完全認同
香港有兩樣野係 On9 地貴
一係沙律 二係 all day breakfast

含撚啦你！咁串

加啲料落去

其實都係因為可以一次過食唔同嘅餸囉
又整又洗好易一個鐘
一個鐘一定搵到7-80蚊啦
其實抵
但G持自備環保容器
利申：走塑素絲

可外賣？

返過工未呀師兄

長期有人早餐一兜二兜餐旦沙爹牛麵啦

串親你咩?唔好意思囉

麻友係收錢食其他人嘅蛋白質

$1 for 食
$79 for po個靚靚filter ig story

未見過就代表無？
細公司咁又點？即係有人有呢個需求啦

我個間同行都算大公司既 邊行就廢事爆啦
公司比較自由 唔似大公司奴隸工

的士狗

我見猶憐